【一周必看】 快到睇唔切！MMA拳手地標戰玩飛膝秒殺

【一周必看】
快到睇唔切！MMA拳手地標戰玩飛膝秒殺

6,419

適中字型
較大字型

MMA體壇爆出最強新人！現年24歲、來自美國克利夫蘭的羽量級選手Tywan Claxton，早前出戰自己首場MMA的職業生涯，想不到他竟然「平地一聲雷」，地標戰只用了不足90秒的時間，就用一招左腳飛膝擊中對手下顎，對方頓時應聲倒地沒有反應。不用拳證宣布勝負，Tywan Claxton已高興得跳上擂台的圍欄，與教練一起激動慶祝勝利，接受觀眾喝彩。

相關的比賽片段隨即在網上瘋傳，不少網民均留言紛表驚訝。目前人氣急升的Tywan Claxton，已吸引到不少網民追蹤關注，不少人均期待下一場比賽，Tywan Claxton還有甚麼「殺手鐧」，能夠秒殺擂台上的對手呢？

上一則
【一周必看】【投考AO攻略‧面試篇】考你EQ同反應 仲要認人夠精靈

下一則
【一周必看】強國單車手避車跌倒 發爛渣狂毆瑞士車隊

Bellator 186: Tywan Claxton wins by Flying Knee Knockout!

Tywan No.1

又係幾靚既

mma真係痴撚線運動 唔係斷手斷腳就踢頭

咁先夠刺激

Joe

tiger knee

個白皮豬廢姐
速度咁慢都暈
其實唔暈唔難

牙如上連登？

最強新人

唔通戴住兩個枕頭打又會刺激啦喎